====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: l ' association de l ' ancien et du nouveau , d ' où la nécessité de penser nos interventions comme un épisode d ' une longue histoire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

